某天先知道

碰到你 眼也不想一掃

瞓了

？

推

好